宜家支那人個個都係飲日本奶粉大嫁啦,沒大日本,根本支那一早個個都係大頭怪嬰啦。

宜家支那人個個都係飲日本奶粉大嫁啦,沒大日本,根本支那一早個個都係大頭怪嬰啦。
做人要飲水思源啦!支那狗
日本對香港,支那根本利多於弊,百利而沒一害

無左聯署，就要日日對住big 雲E

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

無日本送奶粉比中國
中國人早就完蛋了